立法會內務委員會即將重開 民主派議員包圍主席台！

車厘呢

有進步

如果立法會每年選一次
班九萬八從業員肯定日日都好似而家咁勤力

松泰好易認

希望真係頂得住惡歌法

國安法時段有民選議員俾人抬走嘅圖係好事，唔係你邊有影像可以send俾各國政要睇香港人係努力反抗緊

到時候由人大立法，放入基本法附件3

李慧琼叫人去遊行???

李慧琼 個樣驚撚到
牌仔都驚
火魔 係咪會 瀨屎

選舉近了

非法會議正式進行

本身就係擺左入去所以要立法會傾

暫停會議